Trump：DC既國民警衛軍可以去我酒店休息

國民警衛軍打完卡後被發配訓停車場地下後，得州、佛州州長已召回駐紮DC的國民警衛軍

尋日比人當condom

立國啦屌，得國同佛國

咪學番上屆政府咁
州長唔理聯邦

侵侵好偉大

徳州立國另組新聯邦

我侵

唔係偉大 係正常人做既野
Democrat 先可以咁做得出
佢地只係guardsman 未必一定係full time 軍佬

Trump

軍人支持係有理由

真正愛國者

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo19911

又能狗

就睇下拜下任內會對咩地方開戰

有啲野講一次就好笑，係咁重複其實好尷尬

但個國家俾奶共美奸偷撚咗

敗登講左嘢未?

真正美軍來了我帶路

你應該加一兩雙簡體字

左膠：
Trump扮晒嘢假仁假義
明明拜登係最愛國民警衛軍

Democrat覺得自己高人一等
下面永遠都係condom

侵侵
你係最好㗎